同舅父條女發生左關係,點面對佢地好

舅父失蹤左幾日
佢條女叫我陪住佢...
一開頭都係打下switch,買下野食下飯...
突然有日佢無啦啦吐苦水,伸隻手落我條褲到...
失左去童貞個瞬間...就好似thanos戴上左無限手套咁樣...
啪啪啪係咁拮入去
嗚啊——！

more

佢地好似就訂婚

舅父條女應該都四五十歲？

我舅父三十頭到姐...
佢條女我冇問過佢幾歲,睇落有廿幾...

NTR劇情

反正都屌咗, 執多幾劑再去教堂搵神父告解

屌 心諗舅父個女即係表妹 冇問題呀
眼殘 原來是舅父條女😋

咁樓主老母幾歲 樓主幾歲

我00後 ...

唔敢見到佢條女,覺得見到會好尷尬

冇是噉的
0/10

搞埋舅父

我24 我呀媽有個同父異母細佬(姐係我舅父) 佢25
如果係發生係我身上 舅父條女好可能係後生過我

係左邊發生咗呀on9仔 你唔熟人地屋企就咪衝出來柒啦

發神經

情況同你差唔多